聽日打風，有無機會唔洗返工？

明早繼續上班去

屌

聽晚翻夜唔知打唔打得成

啱啱睇到有個channel 講，我以為被人fake，點知上天文台個page又真係有 集氣8號波

無人討論？

頂盡咪三號波

咪燈啦